聽到有暴徒叫咁做, 大家9月1號一定唔可以入機場!

聽到有暴徒叫大家咁做, 懇請大家唔好癱瘓機場

機場一定要搞, 仲有唔好再用「和你飛」呢個名, 我地宜家要癱瘓機場, 唔係齋對外宣傳呀! 記住宜家有禁制令我地好難入機場, 但係正正因為有禁制令, 宜家一號客運大樓落客站得返兩個入口, 上上星期六旅客多少少都逼到出馬路, 只要人夠多足以令真正遊客排返個幾鐘隊. 機鐵都一樣, 你只要搭鐵入黎, 然後塞住入機場個位已經夠做. 藉口都幫大家邐埋, 你排完隊未問下個保安「我想接人機應該去邊個位?」「我想問下宜家仲有冇得睇戲?」「我想去富豪機場酒店點去呀?」自己求求奇作個藉口啦！最後必要時就搗塞馬路, 但要快閃, 果度撤走係其中一個大問題, 逃生路線要手足plan定, 但同樣因為果度有好多遊客, 黑警一定唔會亂咁黎！

（正視聽 1/9見）癱瘓機場並唔係純和理非文宣，係非主動勇武

推!

點解機場post 成日沉??

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄出任聯合國總幹事

對家痛處一直都在機場！
小心泛民打手成日嗌人唔好入去！

小心泛民嘅人出嚟扮大台拎喇叭！每次都係，場運動一過佢哋手就玩完！臨門一腳先來出賣香港人，每一次都係！小心

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

全部人去機場呀屌

想有幾多手足犧牲

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場

推，唔好俾政府打手spin走去其他地方

嘩